Для запуска программы необходимо:
1. Скачать проект с репозитория.
2. Распаковвать архив с проектом.
3. Запустить командную строку.
4. Перейти в папку с проектом командной "cd /Путь к файлу/".
5. Запустить программу командой "python -m pytest issue-02.py".